Final Fantasy XIV 新擴張資料片於7月2日推出, 將與NieR 和 FF15合作

SQUARE ENIX 在 2 月 3 日在巴黎舉行的《Final Fantasy XIV》線下活動
「FINAL FANTASY XIV FAN FESTIVAL 2019 in Paris」的演講中，公布新擴張資料片《Final Fantasy XIV：漆黑的反叛者》的資訊，以及早期通行開始日期。
早期通行預定從 6 月 28 日開始。典藏版的預購將從 2 月 6 日開始。

PC / PS4「典藏版」發售

典藏版準備了 PC 版和 PlayStation 4 版兩種。由天野喜孝繪製的美術盒裝中，收藏了「暗黑騎士」的高品質 Figure、「漆黑的反叛者」的視覺藝術畫冊和 Logo 貼紙，以及至今為止在《Final Fantasy XIV》中的插圖而印刷的「美術圖撲克」。

同時，作為遊戲內道具「芙蘭」的寵物、與暗黑騎士相稱的新坐騎「グラニ」，以及作為新職業的「Gunbreaker」所使用的武器為《Final Fantasy VIII》主角史克爾使用的「リボルバ―」。

預購特典的提早通行是從 6 月 28 日開始

預購特典包含從 6 月 28 日開始的提早通行資格、寵物「グレムリン」，以及狀態會根據等級而變化的飾品「以太之光耳環」。

5.0資料片情報

新職業 GUNBREAKER

5.0 主線

等限上限提高

戰鬥系統調整

新區域

新副本

伊修加德復興
生產/採集職業END-GAME CONTENT

NPC支援系統

新蠻族

新蠻神

新種族 - Viera / ヴィエラ

這是最後一次在《Final Fantasy XIV》中追加種族

「ヴィエラ」是《Final Fantasy XII》中擁有兔耳的種族
在「紅蓮的解放者」的團隊任務「重返伊瓦利斯」中
《Final Fantasy XII》的芙蘭（フラン）作為客串人物登場

合作內容

NieR:Automata
新24人副本 - Dark Apocalypse

Final Fantasy XV (預定4月中旬推出)
特設網頁:

王子與其伙伴來到FF14的世界

參與聯動活動可獲得王子愛車「雷格里亞」
「雷格里亞」為FF14首個 4 人坐騎

點解叫gunbreaker唔是gunblader

吉田懶特別

ff15真係好正 衰在要返工無時間玩

一出就玩到白金, 最衰係條腐女寫到屎咁同埋趕住出

2b.....王子....

ff online系列係幾正既...不過真係太徙時間佢個系統

還翻啲拉拉比我呀

新手入坑爬主線需要既時間比較長, 但劇情/音樂都正

滿LV之後既內容其實唔係好肝,
每星期消化下零式副本之後已經可以AFK

休閒既可以玩下生產採集, 打下蠻神儲坐騎 , 起賭場打下麻雀咁

岩岩1001左 我ID係Meplusa Clare
尼爾合作 真係好正

OKOK

開緊新post

巴打有無玩緊? add唔到你

final final fantasy

sorry岩岩無留意斷左樓

腦中響起了 the man with machine gun

lm

啲小朋友去晒邊